[微博暴動] 美国驻成都总领事馆降下美国国旗

【#美国驻成都总领事馆降下美国国旗#】6：18，美国驻成都总领事馆降下美国国旗。

定做月边星 :一堆美狗心都碎了！
7-27 07:04

马叉虫B :成都总领馆是美国在中国大陆的五个领事馆中最西端的一个，北京关闭成都总领馆的命令，使美国失去了一个搜集新疆和西藏信息方面最有价值的外交前哨
7-27 07:04

猪猪小兔子唯爱宁哥 :靓丽的风景线[good]👏
7-27 07:04

尗又 :这尿布终于扯下来了
7-27 07:06

致我们 :不好意思，我行了个注目礼，并且嘴角带笑[笑而不语]
7-27 07:06

Schematheorycomprehension :火锅店招牌打上去[doge]
7-27 07:05

FS小跑渣 :随着美国🇺🇸国旗的缓缓降下，拉开了全球霸主衰退的帷幕
7-27 07:06

iBingo :“川普老火锅店”的牌匾可以挂上了。
7-27 07:06

马叉虫B :干的漂亮！成都总领馆是美国在中国大陆的五个领事馆中最西端的一个，北京关闭成都总领馆的命令，使美国失去了一个搜集新疆和西藏信息方面最有价值的外交前哨。
7-27 07:05

迷彩的格调你的味道 :美国驻成都总领馆旧址·华为体验店，安排[哈哈]
7-27 07:08

weiweiyy- :今年见证了很多历史
7-27 07:06

黑夜中的光-萤火虫 :㕵铺招租[嘻嘻][嘻嘻]
7-27 07:05

久碍人心__oy :漂亮，一昧的忍让只会让他们得寸进尺。

嘿O小呆O别走 :特朗普的尿不湿终于扯下来了[哈哈]
7-27 07:37

尼奇窝窝 :1999年，中国人是含着泪，在美国使领馆前抗议。2020年，中国人是带着笑，在美国使领馆前合影。朋友们，时代真的变了。
7-27 07:35

张飞李逵喵喵酱 :干的好！！无论是国与国还是人与人之间，一味的忍受只会让对方得寸进尺，没有底线的退让，也只让人觉得软弱可欺。
7-27 07:09

唯Love晨熙 :真舒服，马上贴出旺铺招租了[doge]
7-27 07:08

兰扎法梅 :美丽的风景线[haha]
7-27 07:04

江里一壶茶 :好日子
7-27 07:05

传稻授业解惑啊 :差评，没吹唢呐[doge]
7-27 07:09

小时候日过山羊 :川普火锅还有三十秒到达战场[doge]
7-27 07:06

Harden和Russell的小老弟 :犯我中华者虽远必诛
7-27 07:04

蟹味麻豆 :[赞][赞][赞]
7-27 07:04

E朵棉花 :万众期待[作揖]
7-27 07:04

予子108 :美国🇺🇸的徒子徒孙们，这下心都要碎一地啦！
7-27 07:13

我家有个小公举QAQ :别了，司徒雷登
7-27 07:05

企鹅电竞觉知 :发现这一段每天都有美国军机抵近中国近海！如果真的打仗我决定用我在叙利亚打暑假工的经验消灭几个美国鬼子[喵喵][喵喵][喵喵]
7-27 07:24

温柔可爱大方得体的嬢嬢 :哈哈哈，太开心了！今天工作都带劲了！
7-27 07:06

詹士何何何 :特朗普害人不浅 真的是普毒众生
7-27 07:08

real飘雪 :确实该关闭了，成都总领馆是美国在中国大陆的五个领事馆中最西端的一个，北京关闭成都总领馆的命令，使美国失去了一个搜集新疆和西藏信息方面最有价值的外交前哨。
7-27 07:25

王鸥超粉就是我 :哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈好[赞]对不起我笑的太大声了[doge]
7-27 07:12

凯MrsL :今天是个好日子[哈哈][哈哈][哈哈]
7-27 07:10

风生水起HYLY :很难不点赞[中国赞]
7-27 07:04

馨雨朦朦qd :这才是美丽的风景线！漂亮！[赞]
7-27 07:10

尼奇窝窝 :降旗这俩字看起来好兴奋解气
7-27 07:35

普弟 :然后升起“川师傅火锅”的大旗[笑哈哈][笑哈哈]
7-27 07:04

雪yangyang :当擦脚布刚好
7-27 07:34

云吸猫bot :一曲唢呐，送美鬼☠[笑cry]
7-27 07:20

烟月锁莲塘 :一 路 走 好
7-27 07:16

365-厦门大雨 :美国驻成都总领事馆降下美国国旗，遮羞布撤了
7-27 07:35

Meteor大春 :老美彩旗风雨飘飘，我家五星红旗屹立不倒！
7-27 07:05

倔强DE小摩羯 :中国不惹事，但也不怕事，这次处理的大快人心！
7-27 07:25

星光bot :这可能造成什么影响？？？？[doge][doge]
7-27 07:09

本菇凉不缺妮耶 :麻溜的打包东西赶紧走人[笑而不语]
7-27 07:06

--王二二 :破门进去撒洗衣粉
7-27 07:37

皮皮怪大战小皮皮 :干得漂亮！
7-27 07:04

lsydfu :最后几小时还有直播吗？多机位那种[笑cry]
7-27 07:33

就想喝大杯奶茶 :美国你也有今天啊[doge]
7-27 07:14

难忘2006年的圣诞节 :一道靓丽的风景线[鼓掌][good][good][good]
7-27 07:14

嘉伦有情吾有意 :赞赞赞！！！[赞]
7-27 07:13

云吸猫bot :民意所向 哈哈哈哈
7-27 07:09

三李白茶 :鼓掌👏🏻👏🏻👏🏻
7-27 07:07

KIKI只想当米虫 :恭喜恭喜
7-27 07:05

网名要取的有财气才行O财神到 :噢吼[doge][doge][doge]

成都果個有撚用咩，關香港果個美領我就話你叻啦

如果中共將啲放係軍事/民生到一早就超越過美國

邊敢
睇吓美國有冇下一招好過

最大機會係dq trigger 下一波。

成地精啦

笑死

水浸眼眉自己都唔知，仲高聲呼喊

十足當年晚清

企鹅电竞觉知 :发现这一段每天都有美国军机抵近中国近海！如果真的打仗我决定用我在叙利亚打暑假工的经验消灭几个美国鬼子

马叉虫B :成都总领馆是美国在中国大陆的五个领事馆中最西端的一个，北京关闭成都总领馆的命令，使美国失去了一个搜集新疆和西藏信息方面最有价值的外交前哨

而家直接用衛星同無人機睇
使撚整個哨站係到

擦槍走火既
就係講呢班人

唔明開心啲乜，
芝麻仁真係好難理解

佢地係咪唔知駐美領事館早幾日已經收咗皮

以後班成都支那人
申請美帝visa都無囉

都是籠的傳人 撚會知咩 屋企水喉就爆 漏地成地水又唔知 比人係屋企門口玩搖控飛機又扮唔知

獨人皆醉我獨曲

吹得好勁打暑期工

你拆到人地個招牌先啦

其實好多都係bot嚟
好多回覆句子結構係一樣
只係擺位唔同
用大量bot
再造成好多人關注
再引鳩d人去睇再留comment
啱聽嘅就留 唔啱聽就del
支那網民=支共bot

好開心 無論見到美國撤走定支那自high
加速主義好！

消鴉片既一刻快樂
將換黎百年國恥

唔怪得清朝會比歐洲打到4分5裂， 天朝大国思想幾千年不變

畂產萬斤
形勢大好

中共人唯一係歷史學到嘅教訓，就是中共人從未係歷史學到任何野

呢個國家既人真係好好笑 ，自己比貪官恰到啪啪聲 ，聲都唔敢出，仲要去奶貪官既鞋底

果然係用黎比班小粉紅打飛機

咁又難講 美國可能有派人做情報搜集 愈近當然愈方便 不過大部分都係靠高科技唔洗下下靠人啦

駐美：被趕走，仲要拉咗兩件
駐中：肺炎徹走哂

高下立見

無人機邊敢飛天朝上國天空

直接關晒全部斷交啦。搞咁多嘢做乜

以為義和團夠人打
點知真係開打 比人當落水狗咁打

係，唔用無人機
美帝直接揸戰機黎睇

降支旗就打哂飛機

我就係度諗，美國一聲唔出撒資撒領事館即係有意預備開戰

而家仲笑得出一係五毛一係智商唔夠80

點解唔搵開鎖佬爆門入去

轉繁體先post 得唔得

好多一樣嘅留言

為左國家面子次次都搞到滅國咁款
某程度上愛國主義教育出左班無腦人民，無腦人民又推d官行面子政策，最後攬住一齊死

不要寄予太多同情.jpg

佢地真心覺得美國佬會留意呢啲新聞？

到最後影響既係大陸人。。。。佢地要去遠d拎美國簽證

「中共人唯一係歷史學到嘅教訓，就是中共人從未係歷史學到任何野」

學到野

四川成都人::去你媽的，要我地去第二度搞簽證，麻能煩

又暴動 成班支那暴徒

點解會覺得我地會唔開心
我想閂晒所有添

關註美中領事館係中國人嘈
關註中美領事館又係中國人嘈，即係點呀？美國佬呢？

咁僧美國佬
一開始又比佢開領事館
講到好似消滅左拉登咁樣

贏了贏了，見證支那打贏美帝

岩la個個義和團上身，走火la

推光復香港 時代革命

佢地連真正新聞都無得睇
點會知咩事

支那狗真係好識打飛機

中共玩民粹主義有一手
成班傻閪做晒難頭卒

有越戰經驗之後加上高科技急速發展 打中東果班跟本毫鬆無損咁滯
人地鬥軍事無人化 打機咁
支那重係吹緊堆人人頭 二百萬解放軍

呢獲真係水浸眼眉

一齊鬥氣咁就係時間問題啦

睇下美領入面啲海軍陸戰隊會唔會咁順攤

成都本身都無簽證部

啱呀，義和團快啲殺晒啲洋鬼子
揚我大清國威

你以為佢地唔知？或者窮果D喇，不過我所知係好多城市等美領開門，有好多地方(疫情徹離後末開過)

佢哋愈自high，我哋愈開心
win-win雙贏

有冇方法話比佢哋知
自己人都投誠啦！

美領班人就開心啦 有得返美國

real飘雪 :确实该关闭了，成都总领馆是美国在中国大陆的五个领事馆中最西端的一个，北京关闭成都总领馆的命令，使美国失去了一个搜集新疆和西藏信息方面最有价值的外交前哨。
7-27 07:25

其實依個算係曲線，真心話中國人得一次機會

佢夠膽提新疆都要被請去喝茶了

马叉虫B :成都总领馆是美国在中国大陆的五个领事馆中最西端的一个，北京关闭成都总领馆的命令，使美国失去了一个搜集新疆和西藏信息方面最有价值的外交前哨
7-27 07:04

係咪即係承認左世界對中共係新疆和西藏做既一切指控

就係靠呢種民族主義麻痺班韮菜

大陸唯一既言論自由就係可以毫無底線咁鬧美國。但就唔係屌俄羅斯or一帶一路國家

譯做英文放上Twitter俾美國人睇就可以了

中國人自古以來
最勁嘅係自己人打自己人

因為佢地篡改歷史

啱架啦 繼續玩民族主對 全中國一齊反美

其實我覺得佢曲
不過我都唔知有個咁嘅外交前哨有乜用

美軍 計人頭都好似150萬

呢段應該係bot嚟，幾個都係post呢段嘢
想帶風向，跌落地攞返渣沙

逃生門關了，支那人卻開心地笑

美國人： wfc

呢段係c&p 早幾日大陸有一篇評論分析

除左班蟻民真係nobody cares

勇士

應該話關晒中國所有外國領事館

關啦屌！我國強大

Houston果個中領降旗 小粉紅點睇?

安排

Next : San Francisco

人地美國人最睇重支旗

林語堂：中國就有這麼一群奇怪的人, 本身是最底階層, 利益每天都在被損害,卻具有統治階級的意識. 在動物世界里找這麼弱智的東西都幾乎不可能
胡耀邦:認識到自己的奴隸地位為之奮鬥的是革命家,身為奴隸還讚美自己奴隸生活的人是奴才是無恥之徒

點解過咗咁多年支那人都係冇變過

想申請美國visa嘅成都人：

🇺🇸

中美兩邊其實都係有五個領事，但要唔計香港，計香港美國有6個，即係一直都當香港係例外

自膠....應該係武漢無

佢咁講得，係咪assume 咗新疆同西藏本身有啲咩有價值嘅情報？

马叉虫B :成都总领馆是美国在中国大陆的五个领事馆中最西端的一个，北京关闭成都总领馆的命令，使美国失去了一个搜集新疆和西藏信息方面最有价值的外交前哨
7-27 07:04

佢咁講算唔算認左新疆同西藏違反人權係真

斷交啦, 14億人又點,非州都幾十億啦 無非洲市場 咪又係咁

新疆和西藏有事發生緊咩？

曲！？真心架
呢個point係個on9金燦榮講架 話霧霾可以防導彈嗰條肺勞鬼

有得走不知幾開心

香港都等緊

冇四川辣妹屌點會開心

因為呢D野開心成咁, 屋企水浸到命都冇都唔記得

從此以後西支那人要整美國visa

要去東支那先整到

為佐整visa要橫跨整個支那

成班愚民，要不是美帝你地依家仲食緊草啊
依加佢地好興講丢掉幻想，準備作戰
依次真係丢掉幻想，準備食草啦

我以為係支國嗰種反話「唉你做咩閂，都有啲用架」
我收返

其實佢地都唔係好愛國 明知玩緊炸彈會一拍兩散都仲支持

最驚美帝人民無感覺
希望佢地真係心碎啦

所以其實算克制咗 冇閂到上海/香港

估佢唔到

随着美国🇺🇸国旗的缓缓降下，拉开了全球霸主衰退的帷幕

邊有晚清咁把炮
呢班係網上義和團咋

呢班愛國愛黨五毛原本都無權無錢無後台到西方國家 酸爆了
依然奶共 點讚！

企鹅电竞觉知 :发现这一段每天都有美国军机抵近中国近海！如果真的打仗我决定用我在叙利亚打暑假工的经验消灭几个美国鬼子[喵喵][喵喵][喵喵]
7-27 07:24

留言果啲都係走唔到既賤民，點會識呢啲野

＂班东亚病夫一定唔敢关香港嘅美国领事馆＂

推到上微博

成個政權越嚟越似晚清 唔夠打周圍撩交打

支那連網民都係假

你諗下宜家支那d窮鬼撚有時間上網咩
工都無得翻 電話費都交唔撚起啦
而有工翻嘅 撚會咁得閒留言上網咩

仲間接認咗，呢兩個哋方有古怪，需要外國人泰集情報

派3萬老弱殘兵捉左佢地

SM。。。越壓越鐘意。。。到死果日先知原來沒有活過

屌
點會洗腦成咁

O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

極權國家冇資格升星條旗

呢d廢柴通常一拳打落去就會收聲

其實無人覺得美帝走人會心碎
成班無文化傻鳩自high笑死人

尿布扯下來了
不如斷交啦，咁咪唔洗見到美國旗囉

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

義和團刀槍不入

精神勝利法我地真係識條鐵

笑笑笑，比著我係支那人實擔心到仆街，好似就打仗咁款你唔驚咩

使美国失去了一个搜集新疆和西藏信息方面最有价值的外交前哨

bot render左兩次

支麻人劣根性

侵侵完埋呢個任期我地就笑唔出了

係奧運開始 搵到幾個臭錢以為自己好好打

貪官會spin成 美國人搞成你咁

美帝走咗仲好
攬炒主義 +3分

明顯係曲啦

咁都可以打飛機

唔係剩係燒鴉片的原因
有非法囚禁英國的商人等等原因

我開始真係feel到嗰啲人係網軍
帶風向
比下面啲人跟住講

我前嗰排睇嗰啲YouTube扒佢先講其實你要比佢哋知我感覺良好直到崩潰都唔知咩事
咁先係真正滅共

你每日提醒佢哋 每日笑佢哋廢
等同變相話俾你聽佢哋知有咩不足

應該要就托佢哋大腳

等佢哋覺得自己上撚晒天
好似以前大饑荒咁
鼓吹佢哋征服全世界
嗰班傻閪辣火頭冇成本
只不過要共產黨幫佢哋執手尾

到時候真係吹撚到要開戰

係呢個時候更加要托佢哋大腳
令佢地咁自我感覺良好

咁先係真正嘅加速主義

千祈唔好提醒佢哋千祈唔好講真相比佢哋知
都唔好笑佢哋
好似做一個太監咁
為咗攞着數不停喺度奉承佢哋
等佢哋發現真相嗰下都太遲

玩玩下收唔到制就仆街啦

嗰班傻閪都冇腦

香港呢個地位超然，由清朝成立到而家，邊係你班小支支可以想像到

態度正確
千祈唔好日日喺度講共產黨有咩唔好

應該日日托佢哋大腳
等佢哋自我感覺良好

加速主義

一個大兵坐係冷氣房控制無人機炸佢幾十萬賤民

成班支那狗 唔知香港人笑得仲大聲

試下將領事館開起台灣